Unlimited blade works算唔算係最型既招式名

I am the bond of my sword

美波識背

英靈美波

EX咖哩棒~~~~

ex唔識串

同starburst stream 比都係差d

你幾時死

講出黎都覺柒

=.=

係 成日比鬼佬恥笑

中二病既極致

people die if they are killed

笑到仆街

魔禁索性講英文字母

成段呢

係bone呀...

...柒左唔好推

google la

要chok埋日本仔口音

Love Love 投影拳勁D